有冇手足俾狗搜gear

本身諗住長帶眼罩、豬嘴同安全帽.如何俾狗搜使唔使解釋用途同點應對,帶呢啲出街有冇法律風險

我無野講

屋企裝修

同問

有朋友比人check
問左朋友 應該係白色恐怖
點都好 要拎番委任證

重有班狗有冇權查身分證嗰時叫人面向牆舉高手 我照俾佢check 但唔咁樣企有乜問題 求法律巴絲解答

唔太肯定 要法律界人士補充
上到庭佢要證明你係用黎犯法 但係點證明
如果咁都告實比個官屌 所以靠嚇 話冇野講就得

求法律撚解釋

搜到防具會留難你就一定~
話咩涉嫌同琴日元朗非法集結有關大你..

fashion o既野 你識條鐵咩

砌模型就得啦
而家外面好多租場

頭盔就自己諗

有咩問題 係咪犯法 犯咩罪 依家係咪拘捕我
佢話係而冇警誡就call定律師 發大黎搞

日日都有人問

第1 邊條法例唔比你帶呢啲野出街
第2 你有合理解釋就得
最簡單幫個朋友屋企做裝修

只要將頭盔同口罩變成潮流就可以！

check到都100%告唔入
用黎做新聞兇人

串D或者有路人可以試著答「關你撚事。」，斯文D既或者冇乜路人，你都可以同佢地講返句，「我帶乜野出街唔需要問過你地，再者呢D唔係攻擊性武器，我有乜用途都唔到你地監管。」

我冇野講
越多野講越撚衰

頭盔 : 出街都會人打，保護自己
豬嘴眼罩 : 裝修，模型噴油，連安老院，地鐵站都射催淚彈，保障自己

其實你夠膽串d唔講都得，大叫冒警

我無野講
唔好講咁多野以為好威
狗會話佢聽到你岩岩話要帶攻擊性武器，叫你冷靜啲再拉你